想買手提電腦 求推介

用途:一般上網 睇片
間中會用到Lightroom修圖 但唔係for工作用途 淨係for興趣
會用黎打機 但應該淨係打simcity
要求用以上嘅軟件唔好lag同埋唔洗係遊戲到用最低設置
Budget: 5000-6000左右
求推介

無